大家諗真啲點解我地屌選舉延後

就係因為驚外國睇唔到多次香港係點 DQ 人，
曾鈺成提議延後一年都係想等美國大選完先再 DQ，
而家如果先 DQ，再延後，
真係光速都唔夠易容

777: why not both